[引玉]交流下健康既習慣

大路個啲就唔講
我知既有
少飲凍野
坐左一段時間要企起身行下 久坐傷腎
食野唔好食太快
出汗唔好太多 大汗傷陽
每日起身最好空肚飲杯水(唔記得原因

其實我係想引玉

唔好成日dup 低頭 臨訓前半個鐘唔好玩電話

好易有自律神經失調

利申:人版一個

晚晚食提子

久坐傷腎 咩理論先 d 偽健康就唔好拎出尼講

睇返症狀原來我都好似有
多謝你係到講一講

每朝起身飲杯鹽水
唔飲汽水

我係飲食方面加運動
eg.
每個星期都會有4-5晚飲d湯水
飲多d熱野，同埋平時飲水多
小事既會睇中醫多過西醫
講住咁多先

健身
多飲水
定時食飯
飲野通常走甜
唔飲汽水
但成日夜訓

尼你老母

得閒就深呼吸 閉氣

打D打坐冥想

搞到我又手動呼吸